(有圖)連儂牆嘅威力同重要性

依加知點解垃圾政府咁驚連儂牆未？

高危地區請喺深夜時間進行

推

連儂牆可以令"信息"溶入香港人既血入面

重建連儂牆

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實24小時都有狗
真係唔好太夜 唔係消失左無人知

傻啦 我依到半夜鬼都唔多隻 所以依啲要自己睇情況做

自己小心d。琴晚深夜有手足比狗咬到
好彩有人見到

一個痴，一個企遠d睇水，畀狗咬都可以係公海叫救命先

依個陣同班便衣一樣，一班捉人，另一班企係附近，有人救人先出黎再捉救人個班

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)